其實任何電影劇集一用「平行時空」就已經係糞作？

韓劇就大把啦，又唔見星球大戰、哈利波特、逃學威龍、三五成群呢D鉅作都要靠時光機去作落去

命運石之門

Cannt agree more!

舉個例，
如果用平行時空唔洗打死阿雞

龍珠

哈利波特好似有玩過時間旅行, 不過係歷史一致, 冇涉及平行時空

那些年算唔算用咗平行時空

btw, 唔知咩叫糞作

標題又寫劇但內容舉嘅例子全部係電影嚟

電影劇集

連登仔成日用嚟打飛機嘅尋秦記呢？

霍金為測試時空旅行是否可行，曾做過一個實驗：為時空旅行者舉行歡迎派對，地點在劍橋大學岡維爾與凱斯學院，時間是2009年6月28日，但他不在事前邀請賓客參加，反而在派對後才發出邀請，目的就是想證明若未來有人能穿梭時空，看到邀請後就可回到過去。
但結果霍金獨自在放滿香檳美食的房間內呆等，「我等了很長時間，但沒人出現。我得到實踐依據，證明時空旅行是不可能」。

證明唔到啲咩其實
可以係收到唔應邀
可以係時空旅行者係要遵守啲咩手守所以想去不能去

Fringe

時光機只可以去到有時光機地方

霍金都唔俾面，咁就西啦，發明時光機一定係中國人，唔怪得佢地咁多創意作品

唔係話科學上係冇可能翻去過去 只可以去到未來咩

其實好睇咪得
仲要透劇唔寫透劇

蝴蝶效應有無聽過？
如果真係有時空旅行最好一定係秘密進行
越少人知越好 無人知就最好
因為會影響到未來發展
而家仲要係同咁知名嘅人一齊 好大風險無人敢冒

如果用維度去理解時空穿梭.

因為我地處於三維空間，所以會認為一條線有三個時間點（過去. 現在. 未來）

但如果在更高維度去睇三維空間.
睇到既野未必係一條線. 係佢地眼中可能亦只係一個
點

其實佛學都有講，過去佛 現世佛 未來佛.
一即係全 全即係一

所以我認為唔係人類番唔到過去或者穿越到未來
而係所有時間根本係同時間發生

唔係話四維度可以係時間線上前後左右移動咩